## संक्षिप्त वर्णन

अपने सोशल मीडिया पर नियंत्रण वापस ले लें

## विषय देखें

अपने दिमाग को आज़ाद रखें और कंटेंट बनाने, एंगेजमेंट बढ़ाने और दोस्तों को रेफ़र करने के लिए भुगतान पाएं। हम एक सोशल नेटवर्किंग प्लेटफ़ॉर्म हैं जिसपर खुलकर बातचीत की जा सकती है और लोगों को आज़ादी, खुलेपन और प्राइवेसी के उसूलों के तहत एक जगह लाया जा सकता है। आप अपने अनुभव पर नियंत्रण रखें।

हम आपके दैनिक विचारों और अनुभवों को देखने और शेयर करने के लिए आसानी से उपयोग किए जाने वाले टूल के साथ अपने स्वयं के मूल वीडियो, ब्लॉग और फ़ोटो को खोजने और कैप्चर करने के लिए इसे सरल बनाते हैं।

■ अपने पसंदीदा क्रिएटर्स के ढेरों वीडियो, फ़ोटो और ब्लॉग खोजें।

■ दुनिया भर के लोगों के साथ जुड़ाव रखें, जो मुफ्त भाषण देते हैं और मजबूत राय रखते हैं। दिमाग बदलने में मदद करें या किसी और की बात पर विचार करें।

■ लोकप्रिय ओरिजनल कंटेंट बनाने और अपने दर्शकों को बढ़ाकर कई करंसी में पैसा कमाएं। हम रोजाना समुदाय के प्रति आपके योगदान को मापते हैं और अधिकतम पारदर्शिता और नियंत्रण के लिए ब्लॉकचेन तकनीक का उपयोग करते हुए टोकन के साथ आपको पुरस्कृत करते हैं।

Encrypted मैसेंजर के साथ निजी तौर पर अपने दोस्तों और संपर्कों के साथ चैट करें। अगर आप चाहें तो अनाम रह सकते हैं।

■ अपने प्रशंसकों को डिजिटल कंटेंट और प्रीमियम सदस्यता बेचें

■ और अधिक प्रदर्शन के लिए अपनी सामग्री को बढ़ावा और बढ़ावा दें। अपने कंटेंट पर ज़्यादा व्यू के लिए टोकन जीतें या खरीदें। कोई अल्गोरिद्म या निगरानी नहीं। एक टोकन से आपको 1,000 अतिरिक्त व्यू मिलते हैं। आपकी न्यूज़फ़ीड में 100% सही क्रम से और स्वाभाविक पहुंच।

■ फ़ीचर: आसान मोबाइल वीडियो निर्माण, न्यूज़फ़ीड, वॉलेट (Bitcoin, Ether, Minds टोकन, USD), वीडियो चैट, ग्रुप, ब्लॉग, वीडियो, फ़ोटो, खोज, डिस्कवर, स्टेटस, एनालिटिक्स, जूरी, एन्क्रिप्टेड चैट आदि...

For support, questions, or more information, please visit: https://www.minds.com/help

Open source code: https://developers.minds.com

Info@minds.com पर हमसे संपर्क करें
